一開電視 O左 真係估唔到特朗普 今日講得咁坦白......

睇來美國政府已經唔再靠貿易逆差嚟搞事 - 美國就快宣布中共政權係敵對政權。
各位香港巴打準備好花生 睇一場21年代既 世紀之戰

While chairing a meeting of the United Nations Security Council, President Donald Trump levied a strong charge against China

GO TRUMP! GOD BLESS YOU!!!

Trump attacks China's trade practices in UN speech

玩咁大

President Donald Trump Sends POWERFUL Warning to China on Targeting Farmers with Propaganda

Trump not happy with China - Trump chairs United Nations SecurityCouncil meeting.

通常呢啲野最後都係會不了了之

看穿特朗普癲性，看透習近平宿命！ 上天的安排妙絕。

特朗普的確係有正義感

特朗普聯大演講譴責中國 稱不平衡貿易不可忍

美國之音中文網

TRUMP任期仲有幾耐

2 年

如果連任 再加4 年

共和黨不嬲都係樹敵保民望
不過估唔到侵玩咁大

中国主動跳出黎做敵人 人地不知幾開心...
中共要滅在維尼手上了

唐納·川普
Donald Trump

衰on 9

雜種投降又死唔投降仲死
贏既只有侵

一定要即刻同Trump say sorry 否則中國死路一條

今年外資走得好急

道歉係冇用
侵係明做佢去鞏固大選
當年小布殊可以無恥到明知冇料到都出兵中東
侵有成千上萬個藉口殘中國

OH NO

哎痛呀？
即係我打中要害啦？
咁又要繼續出力打！
有啲人死撐
唔見棺材唔流眼流

好想佢做到習狗死嗰日

想睇習狗比滿門抄斬

2024

偉大

就算侵連到任 咁都係得6年
有咩可能令中共收皮
美國仲有冇啲後起之秀接班

唔想打仗

負評者不願面對

你以為香港D政府？
歷史上美國已經試過制裁香港同日本令製造業消失/外移
做過2次既野做第3次有幾難

真心一直唔明點解D美國佬咁唔鐘意Trump
怕佢癲起黎打扙定點?
定不尊重女性?

好明顯係後者，女人大過國家

唔係話美國做唔到
係Trump呢條撚屌幾時真係落實 初初當選好多人都信佢講嘢 但而家佢講一套做一套

Trump 聯合國安全理事會:北韓﹑中國

打咗文字版(有中英)

唔想睇片/英文麻麻可以入去

太多左膠

侵侵先係唔想打果個
如果係老女人做可能已經開左戰

其實佢地唔care
President Trump 講乜 做乜
因為佢地係2016兩年之後嘅今日
仍然接受唔到Trump當選嘅事實
精英政棍治國崩壞
民主利益集團瓦解
道德高地光環崩壞
學者學術理論崩壞
同一套遊戲規則
自己贏出就無問題
當井底蛙要面對現實就現晒形
驚覺自己一路被左毒思想侵蝕
但無耐頭已洗濕
只好一路盲反落去
睇下CNN YouTube 啲片
主持淨係識得搵位入Trump 笑佢
搵埋啲所謂學者 圍爐取暖
啲人啲留言仲搞笑
除左haters 就係haters
講野完全無point
講到好似只要Trump 衰
世界末日都無乜所謂咁

當成美國人話佢出緊丑個陣
連登仔當佢神咁拜

乜野叫21年代

個個美國大台都播 ，雖然唔撚鐘意侵侵，但法官個到真係離曬一般做法，而且第三個，只係話 party 當時見到法官在場，過咗一陣就比人 gang rape ；即係點

佢哋自己搞衰自己冇人幫到佢哋啦，同埋個班 haters 左膠覺得網上勝利又有電視台報紙報導佢哋就覺得好威，但唔發現其實已經好多人唔再執著呢啲野度

話時話民主黨呢個月好似收晒皮咁，你哋個邊咩情況

trump做生意慣晒打官司抽後腳
而家美國就係佢法官
淨係知識產權都夠佢玩餐懞

其實維尼一早知,佢預咗最後係會俾美國制裁,唔係加關稅而係直頭禁運,所以佢最近先開始著手打擊國內私人企業,最終目標係搞鎖國搞新三面紅同文革黎保住政權.

有咩佢係講一套做一套

侵侵型撚到

頭先上Reddit 嘩屌一面倒插特朗普亂咁講嘢 唔係答問題
睇黎佢係咪唯一講得啱嘅野就係圍堵中國？

Reddit左膠論壇見侵即屌
支持帖只會沈底

啱，不過往往係喺國內搞唔掂經濟民生先至會搞外國，侵侵今舖安內攘外一齊挑，重整國際秩序，反擊 New World Order

蘇聯都要出到個戈爾巴喬夫主動投降
咁我又唔信習種會咁做

係你個腦ff 出黎架
定係又係fake news 老作出黎

同民建聯做民意調查一樣
受眾basis

仲有呢個

佢比人抹黑到咁樣
捐曬成副身家都連任唔到喇

no
依家係美國成班中產以上都支持trump
拎左最核心果班人既支持啦

咁 終蟈仲係咪最大贏家

臭閪支那閉關鎖国三十年贏
三十年後改革開放2.0又贏

好撚型

係地臭閪支那賤蛆瑞典哭喪好靚仔

哦

世界大戰都不過打咗六年
國共第二次戰爭都係用左四年
中國人民共和國就成立
要扶起第二個黨
六年時間有咩做唔到

要睇就睇呢個啦

根本輿論同民意就唔係直接反映緊
個個口屌trump 但票就老老實實咁投俾佢
Trump 就係美國佬黑暗同賤格既代表
做哂黑面自己可以繼續企係充德高地 why not

又唔肯好似肥仔恩咁， 死硬

話美國人唔滿意特朗普既人不如自己花十秒鐘睇下民調

同埋佢d政策幫到下層個班，藍領班人
點會唔支持
工人好多支持trump

隻雜種狗成撚日縮埋後面
推啲口交部出黎屌人
係咪啲綠奴黎屌閪都要搵人代勞

侵侵男神

lm

習總我仲支持中國架
點解講咗咁耐都亮唔到劍架
亮唔到劍點贏啊 你係唔係想做5000年黎第一國恥啊

依句由佢當選第一日開始已經講

In Trump we trust

我公司d美國鬼好鐘意trump trump架

President Xi my best friend

開始擔心 2024 之後後續無人

去呀

其實睇下侵侵搞嘅Rally就得，次次都多人到仆街

等我的國亮劍

侵呢啲先係總統應該做既野

其實有無人好期待President Xi 出黎反擊
或者1 對1 debate
唔要求做到President Trump 五成效果
一兩成都收貨

美國佬口中屌完,身體很誠實
唔係侵侵都選唔到出黎啦
果時全世界有邊個估到佢真係會選到
班左膠民調無個話佢會得勝

你個個都好似你咁做乜做6年都一事無成咩
成個比侵侵更反中，47歲既Marco Rubio等住上，收到反皮都仲得

咁玩法分分鐘連任

眼見都未必為實
條友可能借強硬反中立場界票
上到台一樣可以反轉豬肚行返President Obama 條路
所以投開邊個就投邊個
最穩陣 有proven record

諗下 2024 年邊個接力好過

Fake new做埋啲小丑器 講到冇人鐘意侵咁
事實係好現實 投票果刻就見真章
上面條友仲信埋啲fake new 都唔知邊個係小丑

先將制裁支那變成常態
再引支那做啲情緒化嘅煽動動作
之後就算佢停或者俾其他人做都好難可以逆轉

De條毛咩
中共連論證既能力都冇

剩係識提出論點
然後話「我講既係啱嘅」
當自己係上帝

男人夢想既典範

有錢出身望族，後生時靚仔，老左時霸氣
食女無數，鐘意做咩就做咩
仲要bad names 出來選總統秒左個政壇老手
之後一次又一次用世界最高權力點去改變佢想改變既野

真心智力正常既人會反咩？

要反佢果班一早反左
當初投佢果班睇唔到有咩理由要反佢

開戰啦好嘛

連登真係好可怕，大家可以唔完唔research，連最基本了解吓都唔駛，隨口講吓就係社會真理。
不過如果用呢個角度睇，又明點解上面咁多連登仔當Trump神咁拜。

佢食咗好多中立票
仲有女人係做唔到大事

奧巴馬時代有600人已經算好成功
宜家閒閒地4，5千人
一定係請返黎

我希望佢真係做得到
不過為咗中期大選咩都講得出，似出口術多

近排xi 潛左水
日日都只係聽到口交部出聲

希望trumptrump唔好俾兩登燈死

就咁攞wto d 野出黎玩都唔洗講野

下星期講中國干預選舉

加埋唔記得邊度睇
有人估佢嗰'administration-wide broadside' 係會爆中國同民主黨勾結證據黎助選

十月真係劇力萬鈞

一定要連任呀侵侵
2020 前支共滅亡就好了

最緊要係
夾實民主黨
另外捉美奸
再打華爾街財閥干政

無雜種咁ON9以為自己真係咁把炮攪鳩Trump Trump, Trump邊有機會上位

Donald Trump
Donald Trump
Donald Trump

唔係黑暗同賤格，只係做返正常人應該要做嘅事，係班左膠太天真同虛偽，妄想同流氓講道理。

股市升到仆街

中國干預緊，好難講有冇致命打擊

咁你嘛quote啲research嚟反駁囉
喺度無point咁單單打打，啲人笑緊你弱智咋

無記錯當年巴打支持民主黨
現在仲係唔係

Reddit 不嬲反trump

6年可以好大獲啦
D外資廠走曬，你覺得有咩誘因可以再令佢地返去中國

邊個做得野就投邊個
對乜黨物黨無乜興趣

仲未亮劍

一問條友即刻潛水

你又知無RESEARCH?點解唔可以當Trump神咁拜?
有POINT就出黎見人無就收皮啦!
又帶咩風向啊?

navy兄，咁美軍內部支唔支持侵？呢樣先係最重要

玩死班美國農民

其實鐘意侵既美國佬比你想像既多，只不過佢地唔會公開表示支持，因為左膠當道，侵所講既野如果佢地公開話支持，佢地會被人認為係同侵一樣。

你估佢地唔鐘意收緊移民政策，起圍牆？不過如果講鐘意，就會被左膠標籤做種種主義。

Trump trump真心做到野

作為Commander-in-Chief
President Trump係最高統帥
梗係要支持同服從 無容置異
但作為平民嘅領袖
有人支持 有人反對
因工作關係我要保持政治中立
只有投票同埋係連登先可以發表己見

但係入到投票 partition，你只需要面對自己。

點解波台狗個腦特別弱智既

想請問當年話 trump 當選要搬去加拿大果班人，搬哂去未？

屌你老母岩岩被人屌完屎眼放監啊?

啲celebrities 一個都冇搬

美國總統特朗普在聯合國安全理事會會議上，指摘中國試圖干預美國中期選舉，稱中國因為其貿易立場不願共和黨勝出。中國外長王毅即場回應，稱中國沒有亦不會干預別國本地事務，不會接受任何對中國的無理指控。

特朗普其後在社交平台Twitter指，《英文中國日報》上周日(23日)在當地報章刊登4頁廣告，宣傳中美貿易好處。有美國官員指，美國副總統彭斯計劃下周發表演說，詳列中國干預美國中期選舉罪狀。

特朗普其後在記者會上表示，或許與國家主席習近平已不是朋友。

GoodbyeMyFriend！！！

Netflix 都係
大把片評論佢出身

如果無咩特別大變化，相信好大機會連任

咁就大把花生

睇下點喇on鳩

小朋友太年輕，你去問下林建岳佢老豆林伯點發達，美國怎樣制裁香港制造成衣，乜野叫炒Quote ，多得皇阿媽支米字旗先唔駛死! 日本車點解要係美國設廠?

重有加洲獨立個班左膠老美，重日日係加洲塞車

咁都係投票個刻既事，你依家咁撚老定做乜

喺喎，唔講都唔記得有單搞加州獨立

連登仔全部讀過政治？識分析國家大事喔，全部都咁有見解既，真係差啲就信左你班on鳩仔鳩upup

天𧙗我皇

2年前有訪問就係話民調投 hillary clinton
最後個心係 Trump

講到尾咪又係把口要做好人
個心向邊個? 你知 我知 單眼佬都知

信乜鳩啊，777 你有票投咩

今屆政府任務係滅共, 只係怕侵時間唔夠, 美國內部左膠太多

我淨係知好多美國人支持Trump
而且美國個市升得咁快 中國個市收左皮 大家都知咩事

如果2024打緊ww3 侵侵可唔可以繼續做

話佢出醜嘅美國人
係連侵侵呼呼都會屌佢呼出過多二氧化碳

根本中國一直都被人禁住打 冇咩反擊力

天𧙗侵侵

根本得班聲大既傳媒講女權咋嘛

Oh my god

班支那狗點忍呀？仲唔向美帝宣戰？

支那仲借錢比人開發軍事打自己？快撚d賣哂d美債佢啦

你去香港討論睇下班廢佬留言嬲撚到

你d字用真係騏驎怪

你知唔知當奴侵係個咩人嚟架？係衣冠禽獸，佢以前無惡不作，專強姦大肚婆，非禮細路女。（舉起一幅圖片）你睇下啲細路女幾咁細個，呢啲大肚婆個肚幾咁大，全部系畀佢糟蹋嘅。

打杖末呀 快d打la 快啲第三次世界大戰

因為兩年前已經贏撚左 事實如此

睇下上星期德州補選就知 侵支持度贏到開行

提提大家, 共和黨依家支持率係7年內最高

一定連任到？

第三次世界大戰 - 清除地球癌細胞（中國）

睇下上星期德州補選啦

其實唔係共和黨得民心
係民主黨自挖墳墓

美國對外冇敵人，最大既敵人就係國內班傻閪

勁有自信
終於去到爆個plan比你班hihi既時候

思維仲停留喺奶阿媽啊朋友呀嘅層次
支那幾時先可以停止用親戚關系去比喻所有嘢

睇死佢做完總統咪為左錢 做生意靠返中國

屌你 都冇撚腦
佢做到資金回流返美帝
廠開返係國內 , 人人有工開
賺國內錢好過賺國外錢啦
唔講以為侵侵得幾億身家
要靠贏國先搵到大錢

Trump 玩咁大，唔知習總點回應

係三登

政治同國家大事人人都應該分析

你老母個閪真可怕
又臭又黑

不應用槍指人談判

問題係成班on鳩連登仔係度鳩分析呢，用自己既思維去諗，你諗到既嘢政府會唔會諗唔到啊

我分析唔用自己角度諗咁應該喺咩角度諗
同埋我地諗到政府都諗到咁又有乜衝突

中國不會接受任何威脅
係美國不守法例在先
中國被迫反擊別冇選擇

或成最終勝利者

條友on9勿認真

最多唔同侵侵做朋友

咁你係咪覺得政府要跟你既思維去做嘢先叫做到嘢，咁不如你做政府喇

劍未亮，氣定神閒

評戲要識拍戲
收皮la垃圾

分析=政府應該跟晒你做嘢
好嘢

兩登仔不嬲唯恐天下不亂啦
愈搞事佢地愈開心
希望洗牌 佢地有靚女屌 買到私樓

不如你收先，你咁撚把炮你做總統喇你老母

終於痴左線

好撚好笑小學雞級5毛
笑撚死

Drump 正正係代表民主的好處
經濟全球化利益已經去到盡頭
之後一個選舉就可以改變國策
行返保護主義
可憐香港已經跟唔上

我覺得好笑囉，睇過你地所謂分析好似好撚有道理咁，真係笑

香港係打開門放各種狗入來住
引起各種矛盾同問題
住屋,文化,治安

唔好再要伯母受罪la
你不孝呀

so?移民未?

無道理咁分析黎做乜

咁咪就係你覺得有道理囉，我覺得冇，咁唔好拗

收皮喇屌你老母

對付支國唔可以用正常手段
支國入各種國際組織r著數但唔守規矩
又引入各種商業間諜
仲迫人技術轉移

講公平有排未到支國出聲
叫佢還返哂d應該還既債先講

大聲d汪汪叫 la
5毛狗

我覺得你老母個閪好臭
你縮返入去好無

曬鳩氣，on鳩仔

你講野咁on9都唔斷氣la
我唔同意,
你做埋佢

大陸閪

哈

5毛狗技已窮

大家咁話

咁你地投俾班離地中產
惡果自食架喎
班泛民都係諗住移民既
佢地撚會幫你諗香港放雙飛放新移民黎搶公屋有咩問題
反正光環拎左 ngo水又cap左
新香港人票源又有 打住反共旗號市民又唔會理佢地做過乜
日後香港都唔關佢地事
香港人唔係抵死係乜野
因為基層係最撚低賤冇人要
民建聯唔會要
泛民又唔要
而賤民又鐘意投俾泛民 希望自己有朝日都成為離地中產西裝友
最後連好唔容易出現 代表基層賤民的本土都玩爛
俾西裝友輕易騎劫
香港咪屳家產囉

港豬

5毛狗返上去唔好爬來外國

露出狗尾
點呀5毛狗

你有本事咪唔好俾我黎，冇本事就收皮

點啊港豬閪

Block 得 100%00後

支國被朗普打到無人還擊,派隻5毛狗來洗版

扣帽子

睇錯

佢真係好鬼好笑

而家9成美國人都屌佢9up亂講

連登仔 : 全部左膠

你黎香港?
你住大陸嫁wow
唔好非法入境

你睇下佢個Ac number 20000後

5毛狗底已露大家請block

得戚多幾年，冇㗎喇，到時死左佢好過，唔好咁激氣喇，睇開啲喇

block左睇唔到

依個post的五毛
你地自己小心d啦
你地d乜野社保呀 醫療呀 養老金果d都凍過水架喇
本身終國靠住自身水土同年輕勞動人口黎做世界
工廠 發左一筆
諗住依家行到盡頭 水土壞左 人口老化 出生率又降
就拎賺到的錢轉型做科技 開始周圍偷技術

人地美帝已經睇穿你
要你打點回原型叫你繼續做次等產業 做世界工廠
你的犧牲最後都係得個吉
要怪就怪自己唔逐步民主改革
仲衰過64之前
極權企業vs可以隨意收買的自由公司
用個腦諗下都知依家trump點解要玩鳩你
好話唔好聽
人地下屆必定連任添呀
你地等死啦

朋友係美國做醫生住矽谷，佢話侵唔識做總統同埋係d低學歷基層先鍾意佢，唔知係咪真

你朋友係支那移民呀

咁快踢爆人

支國d養老,退休金有唔少已經爆煲
因為一早俾人拎哂

人地鬼佬黎 ，
不過佢老婆係日本人

信你一成

你可以唔信
無所謂

搵地獄鬼國既鬼信

睇少啲tvb啦

無電視

咁多低學歷嘅連登仔支持佢 應該係真

President Xi will always be my friend
侵好撚正 當中國狗咁撚

講你就講啦仆街懶通透
孤芳自賞on9仔

你咁撚窮一個post得五毫去撚鳩咩

其實唔洗

只要扶起中共黨內其他派系 既人, 去取代習總就可以了

中共有8000萬黨員, 肯定唔會每一個都忠於習總 or 同習總一樣反美

留名

隻五毛狗點spin
都改變唔到支爆既事實

一講支國啲衰嘢
五毛就轉話題吹咩美國醫生
做咩呀，心痛呀 任你回幾多個post你份社保molamloa都係已成事實 笑你做白工呀